訓覺訓到隻手無左知覺

有無人試過訓覺 突然訓醒隻手乜野知覺都無完全控制唔到點樣掂佢met佢都感覺唔到就好似無左隻手咁 果刻真係好驚會就咁無左隻手
d血流返去隻手先慢慢回復返正常
其實如果我真係無醒到 一覺訓到大天光先醒 隻手會唔會真係廢左

試過

有幾次
應該係瞓覺果時澤住隻手

壓住神經

我知道係壓住左隻手 但其實隻手會唔會因為咁樣而廢左

我都試過好幾次 如果真係會因為咁樣隻手壞死左 其實都幾危險

上次醒左我即刻拎隻無知覺既打飛機

既手

你當時乜野心情

正呀

同條女訓果陣反而未試過痺到咁既程度 係自己訓先會

邊有可能冇知覺咁耐
除非你打一分鐘就射

係無可能打到 果一刻隻手根本唔係你既

佢就係想用唔係屬於自己既手打飛機

隻左手周不時會冇血到咁，一嚟就嚟成日，有時訓到隔日都仲未恢復，有冇日知咩事